有無人好鐘意了完鼻屎彈落啲靚女頭髮/衫度

「我最憎」！

鮑姐咁答你？

抵你老母做雞